專家話700上500

大摩升騰訊目標至500 最樂觀看653
【經濟日報專訊】券商摩根士丹利發表2018年互聯網行業展望報告，將騰訊（00700）目標價由480元上調至500元，以反映其在手遊的上升空間，最牛情境下目標價達653元，較昨收市價仍有5成升幅。

2018年1月5日

反話王

叫啲專家食屎啦